太子站亡魂顯靈

手足我對唔住你地

Push

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

講緊乜？？

沉冤未雪仲想打散人哋魂魄

等天收

幽靈號列車

手足

義士

唔怪得知話要做法事 地鐵職員驚到唔敢返工

荃灣架車做乜撚野

琴晚荃灣

仲要係中間斷開
應該有含意

普通先人根本唔洗瘋狂超渡
依家越搞越邪，因為冤枉死嘅冤靈知道唔會沉冤得雪

🙏🏻

唔出奇
陰氣極重

應該係3個死去既手足發功

向港豬文宣時間到!
佢地最撚迷信

已經有美國人對港人ED野太多 好L煩

殺人仲想打散人魂頭
天理不容
民間傳說話呢種天庭會容許復仇，各路神明唔會阻撓

警隊法科師父，你地今年內必遭天譴

前日咪有單跳樓斷2截

死左無耐應該冇咁強

人員在警察處所內供奉關帝君的習俗始於1931年，當時刑事偵緝處油麻地警署的總探長黎兆在雜差房內供奉關帝神位，以示忠於職守，祈求庇祐，得以順利破案，維持治安時能勇武表現。

關二哥+太子義士顯靈

無辜受害仲有人黎打散你魂頭
你話怨氣犀唔犀利

求已逝手足 下次黨鐵運班狗果陣先斷車

呢啲無良心既唔好叫佢地師父，根本係害人妖道，必遭天譴

睇撚到啲字都想喊
手足 好對唔住 保護唔到你

太子手足大大，我建議下次要黨鐵運兵果時高速追撞

自己手足，驚乜9，以後我得閒就去太子站同佢地交代進度，希望佢地保祐仲在生嘅兄弟

太子義士英魂
下次搵架多狗好唔好
好容易team kill

我都有呢個諗法

黨鐵 多行不義必自斃

可能唔止3個

太子冤魂返黎報仇啦
有啲人要睇路啦

邪乜撚
果d普通小市民行過都橫遭毒手
只有無盡憤恨 佢d一d都唔邪

天譴

屌你老母番大灣區食大陸雞生愛滋死啦

警隊死全家

今次冇死人係義士冤魂唔想香港人死

我寧願信唔係太子站既亡魂

香港從來未試過出軌
你話唔係義士英靈都無人信

請你地一定要引領我地搵到真相

仆街黨鐵

地府聯署
揾閻王同地藏菩薩主持公道

新文宣內容831太子站 警方打死示威者 黨鐵協助隱瞞真相 917烈士亡魂顯靈 紅磡火車中間斷開出軌

8:31左右出軌

其實可能係多得手足先無人死

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

絕對係

出軌竟然冇嚴重傷亡，淨係搞9黨鐵，仲唔係太子亡魂顯靈

點解我想覆呢個post 個陣又hang 機...

都似係
港鐵有排衰

出事時間咁啱8點30分左右

如果真係831含冤而死嘅英魂烈士，你地即管講，香港人需要你地嘅聲音

返黎搵佢地岩呀

仲係外藉人士
而太子站作法應該係中式
係咪只係對華人有用

自己手足厲鬼都唔洗怕

對家就自己睇路

831

應該係講緊無必要簽嘅嗰啲姐
新屋嶺係要關注㗎𡃓

想講
有條片有通靈人仕話強姦人既係香港本土警察 非公安
之後今朝見到個cap screen對話 講同一樣野

英烈千秋

黨鐵 做咁多仆街野 報應黎啦

如果真

手足應該唔害同路人，一齊搵啲畜復仇

721 唔見人
831打死人

唔好保藍絲，尤其是扮好人之後累手足個d篤灰狗

其實美國人一早知
已經講左無數咁多次
當我地仲唔知太子站有冇死人
佩洛西一早出左statement 話有人死
可能連cia情報都有
基於政治原因唔公開

公安唔會做啦
強姦港女 你估無手尾
班狗就做慣 掃黃呀 狗屋老強

即係好慘唔會離開現場嗰個意思
有怪莫怪

烈士顯靈

\｜/

831義士

今次熱身，俾手足熟習下點發功先

身有屎就驚

831義士
對唔住 我哋仲未還你一個公道

咁樣出軌法都冇人重傷 明係針對黨鐵
義士

8.31亡魂們，你地一定要向黨鐵班膠層撚樣報仇！！！

只傷冇死，係不幸中的大幸

可能剛從隧道走出生天就比黨鐵撞到，頂！

手足你泉下有知既話，要記住殺害你既人等佢地徹夜無眠

真係呀

黨鐵一日唔交出CCTV永不安靈

手足唔好咁嬲。我地會幫你查到水落石出

今日黨鐵出軌一定係手足冤魂為了彰顯公義而出手制裁

交咗啦
交咗比黑警呀嘛

呢個post無意義

手足唔好放過黨鐵

黑警 黨鐵 狗官一個都走唔甩
若然未報 時晨未到

8:34第一個FB post
應該係

英魂永遠長存多謝手足顯靈

手足在天之靈 一定要搞到d黑警黨鐵同政府高官雞犬不寧

揾人話係出事前－刻見到路軌有三個人影

又block多隻5毛狗

直接肯定左件事去文宣喇, 遲左香港人就唔記得架喇

一定冇人肯証實既事, FC係唔需要架

sorry

人數？

痴撚線原來隻軌漂移真係work

靈界都connect埋

我以前唔信鬼神...依家我信喇...

錯手負評幫推幫推
義士有怪莫怪

話說我琴日係太子恐襲後第一日踏足太子站 列車列站開門個一下 我暈左一暈 我feel到有啲野
但我唔怕義士鬼魂架 我愛佢地

件事發生係8點31分

邊有咁q
踩正831

義士靈體
做你地想做既野!!!

黨鐵無一個是無gu的!!!!!!!!!!

手足一路好走

噚晚唸大明咒俾佢地忍唔住淚留滿面

化為靈體都不忘
申張正義

天佑香港

唔好唸經
唸經係叫佢放下執著呀
之前睇其他鬼怪post 講

比人監生殺死後政府仲派法科佬想滅魂

呢堆靈體絕對猛料

做厲鬼都唔割

黑警黨鐵 血債血償

人間既事始終要靠人間解決，我唔會想佢地得唔到解脫。同時公義一定要執行，by whatever means

願太子亡靈攞到黑令旗
名正言順向黑警同黨鐵報仇索命

咁樣出軌都冇人死
其實係手足顯靈

唔好亂唸

班義士想報復,你叫比popo姦殺的女義士放下隨時惹怒人你可能出事的

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

死者就俾佢安息啦
餘下嘅事就俾我地呢啲未死嘅去做

唔到你唔信

有個鬼怪post 話義士唔想我地唸經
佢地好想報完仇 真想大白先安息

等遭天譴啦黨鐵黑警

執行公義係我地人間既責任，同埋我唔係出於叫佢地放下既心，我叫都無用，只係想佢地唔好咁慘孤零零，祈求神明保祐佢地

我都信

推

謝謝義士亡魂顯靈

周處基

做法事無用，冤靈怨靈係唔走就唔走，好似hello kitty果單野咁，做法事都無用，佢都仲係果度徘徊

仲要係8點31分

義士 香港對你唔住

#谷友提供 今朝單野最心寒既係...出事時間正正就係8:31！！！太子站冤魂呼喚緊呀！！大家文宣組一齊煲大佢 ！！還我831真相！！

仲有一隻五毛狗
祝你晚晚撞嘢

831亡魂沉冤待雪, 黨鐵做咁多陰質嘢要還

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

紅磡靠近大酒店區
果邊唔少亡魂, 或者睇唔過眼做返 d 野

btw, 打散人地魂魄, 損自身福德, 會有大惡果
唔係你收幾皮野就了事
滿天神佛, 人在做, 天在看
因果報應係要還的
好自為之

胡志偉 梁翊婷煽動仇警？拎CCTV出黎證明咪真相大白

真係希望係炒車失蹤嘅三位義士，快啲出返黎啦一個都不能少

#光復香港 時代革命

我唔強都夾硬操fit自己去尋仇啦

雖然好唔想係真 但如果真係嘅話手足們請安息
我地同你地行落去

真係？

我地一定會為你討回公道 手足

冇一個係無辜

hello kitty 單野真係好靈異
真係唔到你唔信..........

myradio嗰個祖利安話太子站有死人，不過新屋嶺死嘅人仲多

佢呼籲大家唔好立亂唸心經或者嘗試超渡亡靈

一日未報到仇佢地都唔會咁輕易往生或者投胎

我今日由太子站上車個後腦好似比針吉咁，去到目的地出咗站先冇事

我吊

以為個po係亡魂開

好多都睇唔過眼佢地做既所作所為

係太子站透唔到氣咁濟

和尚道士牧師有上頭照

你想下比人打再輪姦再殺埋棄屍仲要比邪道用法打
呢班一定勁過HELLO KITTY受害人

就算同陣營你再講經都好容易奶野

831點出軌 831亡魂要班黨鐵還債

咪撚再拉埋d鬼怪野黎講得唔得

原來修完火供 唔怪得大力得咁緊要

如果亡靈真係要報仇，因為真係有人害死佢地既
佢地係有令牌去搵條友報仇，整到佢有重病，因果報應非虛
任何神靈法科都唔會打搞阻撓

太子同新屋嶺
香港重光之後，大審判魔警之後
希望大家可以響以上2個地方搞大型公祭
令手足亡靈安息
香港人對唔住佢地....

要死都係死果d有份害死人，魔警家屬果d

任何空間維度都係手足

希望有人可以還佢地一個清白
怨氣太高會變成厲鬼
厲鬼又係天地不容 不入輪迴

請大家為22位亡魂唸誦藥師佛心咒或綠度母心咒

藥師佛心咒：（廣東拼音）
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha

綠度母心咒：
唵 打呢 嘟打呢 嘟呢 疏哈

真係太勁咪做住護法先

真顯靈

人有3把火
千祈唔好比人搭你搏頭

一定係

Popo等報應唔係唔報 時辰未到

成幢拆左仲有冇事

火車出軌可以唔反車兼零死(唔知有冇傷
唔係義士顯靈真係解釋唔到

多謝義士顯靈

聽講六個 唔好問我邊到聽番黎

你就on9 睇路呀 避得過暢一 避唔過15

我好細膽 特別怕鬼
但今次我唔怕手足 係我地保護唔到佢地

係
如果係人，一定都嬲到爆！
何況係鬼。無啦啦無咗條命！

希望黑警同黨鐵日日撞邪

點幫手足。。。

手足呢個仇我地會幫你報

各位英雄烈士

用大型事固來令民意逆轉， 平時有事 報告出要一年半載， 今次唔使幾日就會出到， 已經 冇其他方法 十月一接近， 今朝好好彩 有神靈保護， 才沒有死亡。 之前已經有 單車掉架空 電纜上面 ， 掉雜物落路軌 畫面 ，就係为今日呢單嘢鋪路，就係為令民意逆轉，唔好當香港人白痴， 其實事故可以去到好嚴重， 係佢地保護咗香港人 冤有頭債有主

真報應

22位國魂

怨氣太重 導致 脫軌